Husky怕凍？

到底Husky怕唔怕凍？平時佢鐘意瞓地下洗唔洗買野俾佢墊？
同埋佢身上有狗蝨 買咗煙彈噴 買咗蝨水 已經少咗好多 但都仲有幾隻 想問點根治？

雪橇怕凍咁大鑊

幾代都係香港果啲husky真係會怕涷

圖呢

本身有毛巾俾佢墊 但佢拎嚟咬 洗唔洗買個狗竇俾佢？
點知佢怕唔怕凍

衰妹成日又奶又損我對手 搞到我唔敢搽 HandCream 濕疹爆發

#1402

屋企無養但好鐘意husky,樓主依隻都好睛靈

唔會凍
但係地下硬，關節容易損和受傷

可以滴frontline 或revolution 防蚤丶蜱丶虱
如果有吃心絲蟲藥或打心絲蟲針就唔可以用revolution

唔理涷唔涷都最好比張墊佢

係 我怕凍

濕凍凍過西伯利亞

改狗名

做咩生晒狗蝨呀你

我運動量又大 唔出街點得呀

想食？

衰妹好大食

快幫佢清狗蝨

有冇人記得之前有條片個主人冬天淋水落隻husky畀人話佢虐待動物

屌原來樓主隻狗一早注冊左連登ac

我都怕凍

我幫你問下動漫台果隻

好撚鍾意husky，多圖唔該

我隻Husky如果識講野應該冇你咁正常
我成日都覺得如果我隻狗識講野
佢一定係講野好On9個種

好多有養既人都會教Husky講野

我喊住講bye-bye 要走 佢聽到之後放低公仔喺我面前（平時一掂佢啲公仔就咬我）

（因為有啲事 有一段時間上唔到去湊佢 ）

唔該曬
咁應該俾毛巾定買個竇俾佢？

我會聽得出佢講粗口
朋友個呀媽驚狗 佢呀媽放工一返到屋企就要入一入籠
久而久之 佢呀媽一返嚟 佢會用好低沉嘅聲（平時唔會咁低） 吠一聲
個下個語氣語調同「屌！」一樣

感覺覺得香港d husky習慣左香港既氣候，所以冬天咪怕涷

魚怕水
長頸鹿怕高

得咁少圖

好凍，哈士奇如此説到，我係心理學家，睇佢嗰狗樣已經知佢既內心世界

香港濕凍世界第一

隻隻動物都怕凍但唔係怕同一個溫度

怕就應該唔怕 但佢會比較中意有野墊住訓下 呢幾日朝早起身都見到我隻husky捲埋一舊喺佢張床鋪度訓教

係買定領養？
身型其實係咪算中型犬？

領養唔到 好似 Husky好難領養
個陣買返嚟係因為佢不停想咬我朋友

老實講我果隻真係怕凍

個樣好乖 我個隻成日想殺咗我咁款
巴打點幫佢保暖

放張氈係地下 佢就會自動行埋去訓
如果地下無氈佢就上sofa訓

好似想殺左你咁

呢隻好得意 樓主個隻好有威嚴

我個隻好兇神惡煞 我初初都驚
呢隻好馴

隻閪眼

係咪呢隻叫阿拉斯加 樓主係husky 兩隻都雪橇但唔同

我個隻係西伯利亞

隻衰仔怕凍到死

想問下閹咗未 想配種

衰仔唔生性，一早閹鬼左了

去家居舗，最好較舊試家居鋪買三英呎x的六英呎一摺三人用床褥，有個厚透明膠袋又有手抽嗰隻，膠袋保留，面加毛巾就可，既可防污，痾咗尿等，沖沖就可以，又可唔瞓時棟起
床褥大約2英吋厚摺三層就有6英吋，好軟熟好耐用
摺咗等於兩英尺x三英尺，你隻狗應該好大隻，可以考慮買四尺
只要隻狗唔咬，有保留膠袋，可以用好多年

比一般狗床耐用，亦較舒適軟服，可能較平

不過佢未試過真咬我
最多當我隻手係波板糖咁又奶又刮

代我衰妹多謝你
汪！

代我同衰妹講：客氣了

注你老母
註呀

因為香港濕凍世界第一凍

我個隻唔怕 上年試過凍過火星 佢仲開心過平時

路過

對眼鴛鴦色好型

異色曈
邊到有雪地俾佢玩

我唔係香港 你可以帶佢北上
其實香港商場先係世界級凍 可惜唔俾狗入

Mikiki可以俾狗入
帶佢北上係咪要過關 俾漁農Check三個月？
有諗過帶佢返西伯利亞尋根 但三個月唔喺身邊好擔心

原來你都有諗過去西伯利亞尋根
我之前諗住返嚟香港帶埋我隻狗 再帶佢去佢家鄉
但俾我屋企人話我on9 ban鳩咗

上邊養親嘅巴打 屋企都係好有錢

狗狗過關洗唔洗Check 唔洗嘅話我一有錢就帶

離境一定要啦 我唔清楚香港係點 我我check過帶返香港要打晒針 飛之前十四日內要搵獸醫做檢查 同好多paperwork

絲打好有趣

其實係有會員Husky 先會有Husky icon

係嘅正字特警

大陸狗先會用注

成日覺得Husky個樣低低能能咁
一定係低b仔
下意識佢o地淨係得仔
原來有女

其實我都用咗一段時間接受佢係女
所有狗我都覺得似仔

打錯字姐
吠夠未呀 吠完好訓啦聽日返學啦